雙嬌時代係咪已經告終？

牙朗小花兩個歐聯16強出局
下年雙嬌一個37一個35
入唔入到歐聯16強都成問題

出年亦都係佢地最後一屆世界杯
不過都應該好難贏到
估唔到絕代雙嬌最後結局會完得咁悲傷

好慶幸可以見證佢地稱霸球壇既十年

新時代亦都正式開始

兩個仲係西甲意甲神射手兩個今年都遇著最西既隊友，希望有隊可以買晒佢兩個

差唔多啦 係時候換人接班

夏神vs包皮應該都好好睇 唔大傷可以鬥足15年

有咩咁悲傷
有幾多個真係好會威住去到最尾

以為起碼是但一個會捧到世界杯

朗有機

阿朗踢隊濕鳩葡萄牙有歐國杯都算係咁啦 雖然決賽eder哥carry

如果皮野冇出矛招會易打幾多

新球王係廢聯賽始終差啲

咁朗既機會大好多

patricio

cancelo-pepe-dias-guerreiro

w.carvalho neves

B.silva burno jota

Ron

之前包皮咁樣串鳩夏撚慶祝
之後再對應該好好睇

jota換felix 啦jota虛火felix而家打起左

仲有neto

上屆世界杯唔係已經話最後一屆咩？仲笑鳩話雙王最後既結局係一齊登機

夏神邊忽神？

夏蘭特。唔係夏薩特條肥撚

包皮踢走小花
真係好有改朝換代味道

2021年都仲要用pepe打中堅
葡萄牙中堅真係青黃不接

踢走兩次

佢地肯定會踢埋出年卡塔爾啦

Beckham 隊波可以買晒兩個

真 除左dias好似未有成材既 pepe 16強打祖都仲寶刀未老丫 好過傻西方迪先

dias同pepe仲差好遠啦 只係鏝迷睇左幾年奧達文迪終於有翻個唔錯嘅中堅先狂吹奏 不過dias係ok嘅 如果繼續擔正去到世盃最少有雲dick一半

葡萄牙宜家好勁喎 有B華 般奴 Felix 同成隊狼隊

不過pepe仲有貨

過多年唔知仲有冇

仲有fonte仲打緊

古森巴戰術 你入我一球 我入返你兩球咪得

八強實抽多蒙特vs PSG

垃圾傻西方迪

不知不覺葡萄牙個陣已經屌打左亞軍廷

咪撚強行双驕啦

咁啱牙朗最後一屆 felix bruno dias cancelo 一齊崛起 天時地利人和

正正就係大家都拎唔到先叫雙嬌

其實兩個都係普通料
當年勞爾同費高仲勁

感覺都好過大哨，施單尾聲多多聲
個陣佢地廢到顛但唔會有咩人吊佢地垃圾
呢兩個比人要求高幾倍

睇番最大都好似26 歲
唯一超30 係牙朗
仲要37
真正老大哥
大所有人十年

pepe 38

提子仲有個優勢就係有幾個都係狼隊
起碼夾慣先

兩個新人係德甲法甲

系 班細蚊仔唔sick ball先喺到吹奏呢兩條友

施丹收山前hard carry帶法國入決賽算係咁
做領隊一樣 識急流勇退

想睇佢兩隊打決賽

不過多仔條閪臨後防應該頂唔到

仲有neto今季都勁
不過狼隊今季都dup哂

祖記輸真係輸on9

提子呢幾年人腳勁左好撚多

上屆點估到牙朗36仲keep到

仲有podence, trincao, semedo, moutinho

點解成日覺得萄濕鳩？其實都好多勁人

兩個要快d 轉會

反而阿根廷其實嚴重青黃不接

葡萄牙

Ronaldo

Felix Bruno B.Silva

Neves Carvalho

Guerreiro Pepe Dias Cancelo

Patrício

Sub: Lopes, Fonte, Semedo, Gomes, Neto, Podence, André Silva

仲有guedes，Andre silva

阿根廷無領袖
一落後死老豆咁

我朗熱血好多

pepe 個位 有 d 危

冇Guedes？ 佢係西甲都幾sharp 喎 仲有trincao

c朗由06年世界盃等到22年，終於有啲似樣啲嘅隊友
同埋終於唔使再見到joao mario呢個傻閪

水貨
一定非正選
如果b華keep返今季水準

Renato Sanches

而家都有雙嬌
布歐 vs 忍者龜

阿根廷

Di Maria Martínez Dybala

Lo Celso Messi Paredes

Tagliafico Rojo Otamendi Pezzella

Romero

Sub: Rulli, Funes Mori, Foyth, Acuna Nicolás Domínguez, Gómez, Lamela, Aguero, Icardi

阿根廷真係有前無後，打死罷就

有無咁悲傷 直頭由頭威到尾啦

佢地除左球技勁 連傷患都唔算多

如果下屆世杯阿根廷vs葡萄牙就真係正啦

係龍門差啲
後防有施美度同比比都幾穩

施美度

其實不嬲都吊打
Arg真係除左美斯同阿古獸
仲有邊個，以前馬斯都跌Watt兼退埋
係得進攻屈，成班妖人
防守我諗廢過英超中游

List 埋阿根廷ok?

Patrício喺英超龍門中算穩陣啦

同18世盃都幾似

後防係乜嘢垃圾

#63

時代唔同無得比
以前前鋒平均1場唔洗1球已經叫神鋒
而家，朗朗同斯斯季季都入咁多波，入少2球已經俾人話廢

但兩個隊波都係冇咩機會爭聯賽

特別祖狗
而且lkk 同哨牙蘇都對神射手位 虎視眈眈

冇Romero？

多成撚日派膠 過撚到4強先算啦

仲有Palomino
中堅用呢兩個好過Otamendi啦屌

但退完又出返嚟柒

我諗唔到多蒙特點頂psg條進攻
尼馬包皮天使伊卡迪。。。

牙朗返曼啦，真係頂唔順件福頭
又廢又樣柒

掛靴做教練又可以玩多幾十年

Sor, 疤迷唔記得有Cancelo
我收返，自膠10粒

美斯做唔到教練啦

我都唔明，C朗都理解
點解美斯都可以唔洗傷
佢都成日突破，尼馬日日俾人踢

龍門換Martinez la，今季係阿士東維拉打得幾好

多毛賊後防幾好喎，有hummels, can, guerreiro . 係門將柒啲啫

十二碼應該bruno定牙朗射好

阿根廷出到線先講啦

burno敢埋去爭就抵俾佢射啦

佢地踢咁多年仲未係國際賽正式比賽對過
只係踢過友誼波

可能係唯一遺憾

如果世界盃有一場淘汰賽係佢地對碰 就真係華山論劍lu

決賽反而想睇曼城打拜/psg

今年最勁應該係呢三隊

最近睇多踢拜同幾場R連，條防線爆到傻

今年夏天真係好好考慮佢哋同隊
一齊贏歐聯

為咗吹奏牙朗

事實上係c朗過哂全盛先等到呢班人上黎 主要勁既係呢三年爆上黎 16年歐國盃真係天時地利人和先入決賽 同埋朗對隊波真係有影響力 佢傷完係睇到隊波再比多左d肉緊去贏場波 呢個盃就決定左邊個好d

其實下年有機會，班後生幾勁，叫做前中後都有人

收皮啦包皮
吹大左

全部垃圾

雞姦犯入到美國？

後防好廢

曉。。。。
一個過頭俾包皮完爆
Guerreiro都ok ge，不過未係好top
一係就壓後啲條防線，唔好俾位佢爆
但咁樣就難啲推波上去進攻

真係得psg同鏝呢兩隊石油隊支水喉可以唔受武毒影響
又有能力買起佢地

牙朗踢法啱哥狗？
哥狗出名死牛一面頸

而且以美斯依家嘅跑動量
應該跟唔到哥狗搵食

有滷賓洲迪亞斯 好撚穩

前面勁撚到

佢完美頂Gabriel jesus la

伊巴都頂哥狗唔撚順

其實牙朗出局同日夏撚都入西維爾兩粒晉級

朗有機啦 葡依家個陣容算一線啦

otemendi件垃圾

你睇返10至16年嘅提子就唔會覺得不嬲吊打

其實歐國同對上嗰幾年都好廢普斯迪卡 傻西方迪 joao mario 雖然有干查奧同比比

成場波就係分邊斬中

16以後已經係啦
18世界杯嗰陣為咗踩美捧朗
貶到葡萄牙啲人一文不值
再吹到阿根廷粒粒皆星咁制

葡萄牙世界杯應該都幾好睇

我諗佢都係求其捉啲big name講
揀阿特蘭大兩個+Quarta都唔會用Otamendi囉

？

仲有Jota同里爾隻山齊士呢

牙朗教練生涯首次大捷

哥狗淨係會搵矮撚入禁區頂波

阿根廷係勁喎

senesi

冇乜跟開阿根廷

Semedo廢到癲 你對穩既標準係點穩定地廢？

14年比比第一場對德國上半場發癲攞紅牌
嗰場大敗食四蛋之餘
一嚟三場分組賽第一場得失球差就-4
二嚟比比攞紅牌停賽 干查奧第一場就重傷
嗰兩位都係14年皇馬歐聯奪冠正選防守球員
第一場就冇咗佢哋兩個

個龍咪3十中

pepe 踢國家隊幾穩定嫁喎

穩定還穩定
但係38喇

後生比皇馬西甲班人日日輪主產腳都冇事

Pepe仲好撚勁喎 歐聯屌打祖記班大帝

夏蘭vs包皮真係唔錯
難得同一時代又有2個實力接近既人出現

18年嘅提子後防的確屌打阿根廷
但前鋒嚟計提子得C朗可以鬥
阿根廷可以擺西瓜恩 阿古路 天使 戴巴拿 仲有美斯
雖然前四個硬係踢國家隊就永遠格格不入

Jota 個位換朗 中鋒比翻felix會唔會好啲啊

點解冇人提李城同PSG個佩雷拉
兩個都好嘢黎

都正常嘅，始終唔出名
幾個仲係上緊嚟嘅後生仔

啊甲仔後防是但一個國家都屌打 亞冠廷

提子好勁
好想bruno 同牙朗拎到世界盃

講講下 咁嘅陣如果入唔到4強真係羞家

psg個佩雷拉一路都係長期正選
不過而家係睇對手而出
打勁過提子就出佢同威廉卡華路守中場
打牌面較弱就neves幫手進攻

一七年前嘅葡萄牙中前場 =eder 普斯迪加 A.silva J.Mario pizzi nani Vieirinha 請問以上呢幾個有邊個踢緊頂級球會 事實上係佢哋大部份連踢中游班都冇正選

你係咪掉轉咗Felix近排都幾沉
不過同意應該Felix正選，Jota後備殺手有效好多

喺呢兩年葡萄牙嗰陣先勁過阿根廷

美沙 白文 盧祖 柏方 卡巴耶羅又幾勁下

尊重啦

我地Dias未來世一中堅

睇好Pedro Gonçalves可以2022年入到隊

加上少少運氣就得
好似18年烏拉圭8強就撞上法國
巴西撞上比利時就冇乜計

葡萄牙成堆右閘
點輪到佢

唔知啊睇唔到啊唔計啊

希古恩18年頭踢車踢到無曬態
戴巴拿同美斯撞位但又唔係踢得好過美斯

美沙 白文 盧祖 柏方 卡巴耶羅實勁過葡萄牙嗰班啦

相比下semedo太平庸
踢波偏向求穩陣
不過提子個教練就係睇中佢呢點
19年個友誼賽歐國聯四強都係搵佢做正選

西瓜恩18年仲踢緊祖記
18年夏季先借去米蘭，1月再借去車仔
一直覺得阿根廷最可惜係天使個問題
如果迪馬利亞冇離開皇馬，佢一定可以長踢中場位置
到時佢最大嘅優勢，踢中場又肯全場搏老命跑
進攻又可適時打多隻翼，本身又扭得
美斯就唔需要長期要落中場帶波上去
但天使離開皇馬後就踢返翼鋒，阿根廷最多餘位置
佢又唔係拿維斯嗰種硬爆，只識企側邊踢波嘅人

佢得個快
防守嘅話睇davies點撚狗就明
進攻嗰陣個腦又跛撚咗
不過踢西甲都叫夠用嘅

2個退晒
根本傳媒係會點都 死2件 出嚟
寫成 接班人吖 宿敵吖

大佬知唔知呢10年
C朗 VS 美斯
呢個牌頭揾咗幾多錢

記錯sor
不過最大問題都係教練條撚屌
頭兩場都懶型提早廿四粒公布正選
仲要兩場都贏唔到
都唔知做乜9

屌你運動不嬲都係後生體能行先

死都唔肯退落黎邊怪得人

12年中場好似仲係摩天奴、華路素、梅利斯

算把啦四強鏝

係都係輪到cancelo都未到semedo 啦
話曬人地雙槍又攻得
雖然防守都係麻麻

dybala?

講緊18年世界杯個陣容
你彈返去12年做乜

見到上面有人講10-16，所以覆錯野
自

同美斯撞function但又唔係好過美斯
咁點解要用佢

唔經唔覺踢世界杯果陣dybala都成29歲（年尾踢既話）
到美斯退落黎佢自己都30歲

唔明有咩咁悲傷
唔通踢到80歲都仲識飛咁先唔悲傷呀

。。。。。。。見到呢堆名真係吊左出黎

無得駁 c朗同美斯起碼比其他前人起碼高一班波（包括真朗同地中海）

認真
咁講啦
阿根廷同葡萄牙如果要夾埋美斯或牙朗打埋今年美洲/歐國盃
甚至下年世界盃

我覺得兩隊人員儲備都唔錯
阿根廷唔係想像中咁差
葡萄牙直頭係新嘅黃金一代

其實可以唔撞，戴打中場派牌
美斯堅持打前面唔落返黎cool波
但Arg個打法應該唔會咁做
所以先撞位

早排美斯頹到退隊嗰陣唔係冇比機會佢
但佢表現真係唔太得
而且佢本身踢法就要全世界照住佢
所以其實牙朗過咗蛆之後都影響到佢發揮同出場機會

其實沙利個打法都叫做可以令佢兩個共存
但同時個踢法又搞柒咗成隊嘢

阿根廷前面就唔差
後防就...

今年?

ocampos correa ?

巔峰牙蘇利雲 甚至陳七分分鐘都勁過大哨啦講真

講真希望牙朗可以碌返個返黎
國家隊唔差呀除咗對中堅

阿根廷主要係90-95呢代嘅人才完全斬曬纜
啲一線料好似dybala icardi又唔夾
得tagliafico叫夾啲
夾嘅de paul paredes lanzini幾夾但又二線料
所以16-19廢到仆街

反而95後又多返人才
lautaro,lisandro martinez lo celso senesi buendia palacios almada urzi de la vega

比起早幾年唔算差啦
左閘有Tagliafico 朗斯都出左件Medina
中堅好多喺意假
pezzella 同Lucas Martinez
雖然廢倫天拿好廢下, 但阿特蘭大件高佬羅美路好promising
右閘montiel 嗰啲應該要出歐洲練下
係foyth 唔知做乜柒啫

龍門仲有好多人才呀

Buendia唔會夠奧甘波斯爭
正選前鋒一定係Lautaro 想打兩瓣波我就覺得Alario 可以一戰

De Paul 好有用呀 烏甸尼斯基本上打佢同Musso兩個人
Paredes都唔二線啦 起碼psg而家都站穩

93，94呢批只係上位上得遲左
但遲到好過無到
Dybala 我而家只覺得佢係早左出世嘅奧迪加二世咋
佢一定係比美斯陰影遮蓋佢國家隊生涯

今季會唔會Anthony Lopes勁過Patrício

Patricio好穩定
而且一直打開國家隊正選
點都係佢除非佢斷腳

9up 講句，葡萄牙出到多個勁中堅就好
覺得Gue同Can左右wing back+三中堅仲好
中間肉腸+Bruno，前面Felix 朗 Bwa
三線好似仲平均

3次了

實力好難講
但現階段包皮榮譽起碼高幾個level
世界杯核心成員冠軍+唔知幾多個法甲/法國杯冠軍
夏蘭so far 一個主流聯賽冠軍都未有

咁多勁人嘅萄
歷史上一個大賽冠軍都冇
知咩事啦

球會比小花食住
國家隊又比美斯食住
橙到

啱啊
一個係法甲屈人機
一個係德甲比人屈
個平台始終唔夠大，如果去英超西甲會好好多
當然我相信佢哋係英超西甲應該都冇踢得咁舒服

一定係囉
咁多clean shit

中堅有dias pepe
算係咁

阿根廷好鐘意用阿甲龍
話知你喺歐洲踢到曉飛
依家正選龍仲用緊armani
完全唔比martinez benitez musso機會上位
但armani又唔係話特別勁

講埋國家隊，挪威俾盡都係歐國盃八強世界盃八強料

美斯次次美洲杯都差少少
連杯仔都無得拎下

中鋒終於有個叫a.silva，質素唔錯，追得上保列達

早幾屆大賽嗰堆咩普斯迪加、紐奴高美斯、曉高艾美達、艾達、華利拿嗰班個個都三線料擺出嚟俾人笑
係艾達失驚無神決賽入咗個決勝球而家又無撚咗影

Frankfurt 果個?

係，不過睇落國家隊只會做牙朗後備

應該都係牙朗正前啦
反而呢兩年山齊士 般費同neves打起左
條中場真係幾勁

牙朗正前咁邊度嚟個g點背身同做波比佢

仲係好穩陣喎佢

牙朗最尾收山前有咁既陣容
拿到世盃真係完美

葡萄牙而家好撚齊腳，2022都咪話無機

美職啲規矩好煩 不過如果佢兩個去一定會為佢哋改

睇錯黑嬌

攞埋，佢自己又交到下貨
真係可能夠口氣話勁過美斯

拿到世盃,另一個成世都比人壓住啦
唯一一個冇同最重要既盃
加上牙朗本身已經有歐國盃
全滿貫啦

會

歐國盃算唔算大賽

AL正選大機會啲 最近幾場國際賽都係出佢 冇出Patricio

二線中only Jovic喺球會攞得前過佢

冇歐霸

Carvalho成個牙叔咁妹下妹下

點解要用悲傷形容，都呢把年紀

我覺得牙朗同美斯仲係勁啵...
真係祖既戰術問題先輸得咁7

🥲

睇左呀嬌

難d
2022年尾朗都38歲都黎

到時葡萄牙weak link就係朗

夏撚可能一次世界盃都入唔到
頂多同bale差唔多 入兩次euro，
好難好似bale咁入到4強

patricio仲係正選

睇呢隊野會唔會做到好多供應比牙朗
牙朗唔好周圍走,只係射波都夠
射術最好一定係佢
菲歷斯仲有排未夠班
講真唔知點解賣到成億幾
咁講夏蘭特簡直用幾蚊抽到SS卡

仲要等多一年半
到時牙朗仲剩幾多成都未知數
沖左歐國盃先啦（不過法德葡死亡之組第3名未必出到線）

西甲號召力都危危乎

我係驚Felix同C Ron撞哂位打哂交
希望教練唔好為出星而出

根本唔應該請派路

屌 呢條友真散步足球
成場波郁得最多就係唱國歌

Sanches la 年輕有活力

唔係比人，係比你
你咪係連登屌美斯垃圾屌得最勁個幾個
依家係度扮乜撚嘢

仲有Bruma Cedric Joao Mario

曼城

祖雲達斯個陣唔差啦
係派路廢啫

夏神完勝包皮

過幾年開到48隊
咁都入唔到就抵啦

一場就出局
成隊23人有一半去坐

個賽制好似係48隊分做16組
每組3隊
跟住頭兩名出線打knockout

要威都威咗10年啦重想點？不知幾多人一世寂無名，係時候退落，何況自己輸波有乜好賴

雙嬌以為講緊英皇twins
阿SA 阿GILL

都幾19
實默契波

夏神通常係指夏世三而唔係唐氏綜合症樣果個

Miguel Veloso都未退

35，37仲想點

以前d球星
未到30已經變廢柴

伊巴而家都有貨交, c朗應該都得既

2016真係好濕鳩仲用緊蛆奧馬利奧之流，冇牙朗連分組賽都出唔到

agger，朗朗同伊巴同一type，38無問題

美斯就難講啲，除非佢真係專心做派牌果個，好似派路咁，平時唔洗點跑，但一球killer pass整死你
但咁既打法唔岩巴了，巴防守太垃圾，佢係中場如果唔防守
前面亦都無蘇9呢類前鋒接佢既傳球
轉會罷啦

本身以為18年係最後一屆，宜家睇黎兩個可以踢多一屆

佢祖妓

其實有咩咁悲傷
佢哋都贏盡一個時代
總有一日會退落嚟